英報：美斯希望巴塞請比爾沙執教

據英國媒體報導，美斯（Lionel Messi）希望巴塞隆拿聘請比爾沙（Marcelo Bielsa）成為新教練。

《太陽報》稱，美斯告知巴塞，希望請比爾沙來執教。該報稱，美斯認為這位阿根廷教練是接替巴塞帥位的理想人選。

在帶隊衝上英超後，比爾沙尚未與列斯聯達成續約協議，他和該球會的合約本週就要到期，目前列斯聯正在努力試圖與他達成續約。

你過黎列斯好過啦

比爾沙應該一個禮拜辭職

含血噴人，美斯根本唔會搞呢啲小動作

比爾沙過黎比美斯教呀

自己唔敢去
就阻住人地去挑戰英超

識波

難得列斯升到上英超,就咪撚搞鳩人啦

叫巴塞班老鬼瘋狂打高位？

美斯自己都無可能跟到比爾沙果種踢法

太陽報呢份報紙真係最垃圾,成日都喺度鳩噏當新聞

太陽報

55 估唔到咁有公信力嘅大陽報會屈我哋美斯

你去列斯囉 垃圾山寨王

比爾沙應該會設計另外一種踢法啦
不過佢咁癲雪鳩美斯都唔奇

會設計另外一種踢法就唔係佢啦

本身10個已經跑到狗咁
如果美斯行行企企得返9個跑分分鐘開季兩個月就傷鳩晒

等睇美斯散步俾教練屌

呢個教練唔同以前

轉去踢列斯聯

美斯自己教應該好d

太陽報 體育新聞=廁紙
太陽報 花邊新聞=官方報

證明自己